民建聯又去左見 美帝領事

葉劉去完 民建聯又去

係咪赤祼祼勾結外國勢力呀而家

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
機場員工集體Call Sick
雷達站/機場附近新搞作

更多攻略，陸續公布，敬請留意

到處去乞求外國

通番賣國

我支持佢地去
最好係聽證會上講大話

佢地真係腦殘到,以為歐美無派記者來香港 紀錄事件

我地係咪要做多啲嘢去講我地堅決要求通過法案
佢老味呢班撚人日日賣港而家仲想使橫手

仲話會反制裁美帝添

果然係禮義廉，獨剩無恥

條清算list有晒你地啦

正呀。。

笑撚左
呢2件小醜

Fact Check模式統一化提案

係咪真係有用英文警告美帝架

你知啦
中文同英文講既通常唔同

葉劉去完即被列入制裁名單
呢班友見過鬼都唔怕黑

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

去到話一國兩制好好，一國兩制無事
喺香港就話恐怖襲撃，香港好危險，完全人格分裂，邊個信你

識唔識同領事講英文。可能封信人地都睇唔明

送頭
制栽名單

當美帝傻既咩

勾結外國勢力
可恥

自按羅莾？

支共真係當人哋傻

恐怖襲擊

盲嘅都知你支共想老屈啦

點解可以影到佢地咁on9

其實過去講定自己會做內應，求人地放過佢咋

漢奸，勾結外國勢力

可能係去做污點證人靜靜雞講和渣

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

驚驚

想去睇睇自己on 唔on list姐

聽我屋企樓下看更，佢引述佢細妹個孫仔嘅同學個朋友講， 民建聯呢次入去見美帝係想準備 要求美國提供政治庇護並流亡美國， 預計民建聯成員將會向美國領事供出大量共產黨在港活動， 包括行賄， 利益輸送 與及黑社會組織關聯等的資料

土共驚了

棄暗投明

原諒佢地，佢地真係好撚驚入唔到美國境

想睇李慧琼赤祼祼

Solomon Yue講明保皇黨咁做係無用的
大家可以放心
由班建制派做小丑
分分鐘仲有機會爭取倒上制裁名單添

屌你又粗暴干涉內政
民賤聯可恥

去說三道四

篤灰熱線幾多號
有幾多條線？

其實係咁：

喂其實唔關我地事架，勸咗特首佢死都唔聽，希望澄清返！

Cap圖俾藍絲話勾結勢力

又去勾結外國勢力，有無人足組團上支那微博反攻大陸

我中意巴基斯坦博士多啲

話會報復

[爭30000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

你望下UN, 就知道情況冇你諗到咁樂觀

去睇到自己係咪LIST咋

賣國賊 難道不怕中央出手嗎？

口交部：不應乞求外國寬恕

反制措施：要求美國提供政治庇護？

民建聯係去警告美帝，中国又贏！

當正外交部駐香港特別行政區特派員公署死
口講一國兩制, 實制上呢班撚樣完全唔撚識規矩

喂大佬啊
你而家走去同美國話反對
真係博俾人加名制裁咩

並警告指，一旦法案通過，中央政府和香港政府不排除有反制措施。

唔制裁唔好番黎香港呀民賤聯

香港市民強烈譴責民建聯到處乞求外國不要干預香港內政

收皮啦民建聯
盲嘅都知你哋係中共第一護主犬，專幫極權打壓人權民主

Hello USA,

You use law punish me, Beijing will punish you.

LYM

乞求唔緊要 準備入名單之列

係咪好驚呢? 係咪好想喊呀?

笑死人

梗定有唔見得光交易，原來建制係大台既講法係有根據

跟住被人制裁

去表達對豬乸法西斯嘅擔憂同恐懼,要求恢復何律師嘅美國簽證同移民問題.

今晚10點就過 你最後一日先o黎講

民建聯身為中國人，到處去乞求外國干預中國內部事務

They seem to be good candidates

早幾日大陸先屌完黃之鋒去搵外國
今日香港第一大黨民建聯又去
豬隊友真係豬隊友

裁

佢地真係好驚

根本就係
放曬料封殺你
就係想你投誠

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

見面前先登記護照，唔使美國多重手續去揾呢班狗

肥絲你返咗嚟呀？

可以做個對比文宣

咁都要同老細講「我有做野𠺢」咁囉

要出多d文宣比國際知道，佢哋係極力支持送中人士，但為了個人利益，現在希望民主人權法不要通過以免損害自己私利，唔好信佢哋班狗賊！

你算x數啦

侵侵都話唔會阻撓，2大黨已有共識通過
咪咁多幻想啦

美帝領事換咗鷹派好耐了

搞多次美領集會？成班撚屌搞局

送頭

你覺得佢地無睇外國報紙咩
佢地緊係做足講法，然後再黑我地啦

入到去跪係度求人,出到黎話警告

一個親共派 數次去乞求外國 勢力
這些人不是中國人

推 文宣俾力啊

勾結外國勢力

常識題
人會唔會聽得明狗講乜？

做乜去干預別國內政?

唔係有冇幻想問題, 我主要指唔可以輕敵, 文宣一定唔可以少
要盡量俾多啲人知乜事, 尤其係外國人

利申: 有打TWITTER戰線, 人權法要十月中/尾, 時間好長, 中共好賤, 唔可以太大安旨意!

UN無實權的

我知, 但都要小心為上
CCP可以收賣UN, 即係唔知邊日會搞掂埋其他國家
唔可以大意! 對家都開始上TWITTER文宣, 德文日文高級五毛越嚟越多
反而我地呢邊就越嚟越少人
距離人權法仲有一個月, 中共賤招層出不窮
希望大家可以唔好輕敵

身為中國人, 到處尋求外國勢力幫助, 非常可恥

係咪做污點證人

係唔係去督灰

走去人地領事館干預人地國會事務? 憑咩?